起碼2022~2023 至收到 抗乜撚基金 直接變帛金

你地唔係信政府下話
有呢條垃圾白粉劏房佬派錢
班老野全部唔戴罩 食煙 放飛劍
全部死曬 變帛金基金啦